$11.6高J左1716

11.2高J左
有咩策略
駛唔駛溝貨
定長坐等派息

溝貨啦

圖

價值投資

on9 一年賺幾百萬點派息比你
買垃圾等死啦傻仔

玩到悶

上連燈講個信字
下下都圖，咪好唔得閒

又話升到17蚊

Gun

無圖就收皮啦

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁...下省多字

驚閪咩
你自己上天堂搵佢喇
下下搵人老母黎講

一係你就貼圖，咁先比建議你
一係就收皮，高j關我撚事

走喇你

一語中的

遲早既事
當年QQ都係幾蚊

圖呢